頭先中同gathering，比城大廢青hea鳩我

當年嘅Mk仔原來升咗 Shitty 讀E&F，頭先見到佢坐係溝女，仲要笑口曬曬咁問我

Mk中同：喂～六常！你好似讀 E&F 呀
六常：係呀，係HKU EnF
Mk中同：我係食屎大學讀Econ，有冇興趣黎 Shit 堂呀？

咁啱隔離有老豆老母教仔，老豆大聲叫：同我企起身！

MK中同居然快過個細佬企起身

1999

一號莊!一號莊！

咩野係中同

渣ga
中學同學

sorry for 1999呢？

睇到呢句明左

名校secret d垃圾風氣

渣ga
中同都識真係好out date lol, lmao

大事回顧

企起身!全部同我企起身!
支持靚聲王既請坐低

睇呢句先明

曲到螺旋

所以點解要開食屎大學

Full address 背幾多次啊

咁就叫熱誠呀？

你hea9我啊！